ps4 2k21入code冇反應

想問有冇師兄同我一樣買kobe版ps4 入完兩個code之後咩反應都冇 入game完全收唔到任何野? Thank you

同問

lm

有

Diu 我都係咁
點解決

有冇send email比2K Support？
我都係咁 100K VC, myteam幣都完全收唔到，宜家send左email比2K等佢覆

係ps store度入喎

係呀，已經入哂 佢都話我兌換成功，但入到去就係咩都冇

原來好多人都係咁🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

2k21改左極少野賣幾百蚊

試吓重開機再入多次？

試過喇 佢話個code已兌換

我唔知頭唔知路買左歐版，被迫開個英國ac黎入code，但我依家2個ac開game都冇vc冇mt乜都冇，點算。

我都係咁
Send 左 email俾2k
好似話係bug ，海量人係咁

頂 我都係咁

我買實體版都咁🤢

知唔知幾時先得翻 佢有冇講

我估佢直接出更新 fix bug

我都係 跟youtube刷下錢先

實體碟，無錢收，好撚著

我明。買完翻到諗住第一時間整人升能力
之後發現無錢 然後眼望人地就80幾落公園 自己就on99 60

又唔撚想課金益2k